急！被捕人士整理post

見啲資料散收收，大家不如將手頭上有既被捕名單集中送上黎，等文宣既人整理後送上前線，21號當日遞上去請願。
不能夠只有一部份人承受暴動罪，齊上齊落。